心理醫生有咩功能

失戀 好想自殺但又唔敢
做咩可以安撫自己？
有冇心理醫生可以介紹俾我？

臨床心理學家幾貴下

根本無依樣野

都冇心理醫生 你想要心理學家吓話？

未打完
認真 如果係想自殺嘅我建議你揾個可信嘅人傾訴吓
如果揾唔到又或者覺得未夠專業 可以試吓揾社工
臨床心理學家好貴 最後先揾

利申讀緊psy

去撒瑪利亞啦 唔洗錢

放心啦，其實都係聽你講下野，叫你做下其他野分散下注意力

好啦我講完啦，比我戶口號碼你，麻煩入錢唔該

香港讀psy有幾多個做到cp

你係巴定絲

我都想知 應該唔多 始終要至少有個master先得

我真係好蠢呢 連我需要啲乜都講唔清楚